你住緊嗰區咩特色？

例子:
荃灣 天橋
馬鞍山 美食沙漠
元朗屯門 有輕鐵

深水埗 道友

大本型

觀塘 廢老

同埋好多難民

Same

火炭 馬場

可以掃街

最長室外有蓋扶手電梯

殯儀館

大埔 大埔5蚊哥

屯門 世界邊緣

有牛

住緊美食沙漠 米線之都

多南亞

屌 越黎越多人

逼

蝗

小秦國

潮濕

珠寶店 水貨客

好多人上球場影唔鮮亮彩色嘅樓
再p到好鮮色呃like

細
舊區
多嘢食
交通方便

唔係機場男廁咩

終極廢墟

估下邊度

一棟棟的屋村s
同濕勁公園

俾多少少提示

黃色月台
大個廟宇
仙氣重

油塘？

成個九龍得呢一忽冇地鐵
出世等到而家

我估火炭

葵廣

達哥算唔算

福建人 民建聯總部 共狗大本營

油塘愈來愈多大陸人

Megabox 鉛水樓

食神(皮已收)

南區
濕9隧道

好多火煱雞煲，強國直通站

長洲
好多傻系食大魚蛋
仲有好多唔抵食比人湯既

新蒲崗

許願

Ps實在係好偉大既發明

觀塘 舊屋 窮人

慈雲山？秀茂坪？

舊 好多廢老妹下妹下

結論 區區都充斥廢老

中聯辦

彩虹邨？石硤尾邨？

黃大仙 濕鳩

油庫 船塢

香港邊區最正？

一個連吉野家都冇 但係有2間米線既地區
好易估姐

海防博物館

慈雲山 37M

又一城市大學

無娛樂

有巴打/絲打

有田有牛有海
附近有船過澳門
無論去旺角定過海都係一個鐘

西部通道

粉嶺 聯和墟
沙頭角... 樹，山同埋樹，仲有泥頭車

冇咩141

九龍城？

食神😎

明明冇地鐵站但個個都同我講：你果到都就黎有地鐵啦

應該好多區都係咁？

燒鵝

執左啦

多老屎忽

有個黃金海岸

南亞首都

青衣 唔知有咩出名 有無人答到我

甜品鋪sssss

i 大

天水圍 全部都係住宅區

元朗 有牛

青大世界第一

好多賓賓
附近好多學校
醫院大本營

多蝗同南亞印度佬

青馬大橋加馬灣海景

沙田圍 香菇亭 不過過多兩年就無

雞多

文青睇戲勝地

勿起底pls

天水圍 蝗 回鄉證

大食坊高質

得商場 堆填區

就有地鐵

藍田，特色係多商場

個個都係講食神
咁我講野豬啦

踩單車掛？

油麻地

美食沙漠

美食沙漠-馬鞍山

將軍澳： 商場接商場

前者

堆填區

樂富 真係唔知有咩特色

彩虹

鑽石山 荷里活 公屋 老人

堅離地城
有河
冇乜小店

海怡定利東

有農場

紅磡

中聯辦成日有Show睇

石峽尾

藍田 廢老一堆

廣源 鐘樓

太古 jusco

慈雲山 廢老

好多大陸雞

大角嘴 開左幾間19 酒店多左好撚多強國人
啲野都貴左唔少

柴灣 柴

天水圍 商業城

九龍殯儀館
有個禮堂叫東海堂
唔敢影實景 唯有cap圖

陸沉

意外發現 原來有得睇咩人出殯...

rip

仲有顧客評價

天空之城
唔係堅離地

商場駁商場，絕大部份屋苑唔洗擔遮都可以到地鐵站
設計有問題嘅I大

時光隧道

太古城 多日式商場

樓上有啲講屋村丫公園丫呢啲唔算係特色喎
全香港都係呢啲架啦

沙田 城門河 新城市

堆填區、美食沙漠